希望大家鼓勵同支持番初選落選的手足們，勇敢企出黎選係一啲都唔容易

大家唔好再互相批評願意出黎初選的手足們啦，其實佢哋走出黎選係一d都唔容易

就算民主黨，公民黨過去有幾多不足，如果佢哋唔選初選，其實每區都可以會有立法會一席，佢哋都願意放下包袱一齊選，輸左都係值得我哋尊重

我哋面對極權，係無再分裂的本錢

希望大家鼓勵番落選的手足們，繼續同我哋走依條漫長而黑暗的光復香港之路

其實我係受我尋晚發的post，各位巴打願意鼓勵安德里所感動，有感而發

有無人都心底尊重安德里？有無興趣去重慶大廈比番鼓勵佢 ？

希望大家鼓勵番各位落選手足們，互相支持係好重要

想起上年818的一張相，努力走落去係唔容易

唔知道點推post 好

只有再自推一次